今日後反送中正式收皮

絕大部份人反感風向已轉

停 咪在回

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

留低負皮 走

講到好似做咗民調咁

你地鐘意圍爐取暖就繼續啦

大家不要再互相指罵了，我們都是愛護香港的市民，看見你們互相攻擊我很心痛
我們的特首林鄭月娥才是罪魁禍首，現在民怨沸騰又唔出來平息，又唔肯回應市民的訴求，搞到大家返唔到工。香港的經濟和樓價都被林鄭月娥拖跨，民不聊生，林鄭月娥真係千古罪人。

搞唔到政府搞到和理非一個運動失去市民支持你地認為可以成功既咁就繼續啦

你老母個奶頭就會轉

唉樓主你當然想日日開分化post賺錢啦
賺啲錢咁污糟，你用得安樂咩，好心你就踏實啲出嚟搵份工做啦，任何工都被你而家做緊嘅嘢有尊嚴，醒吓啦

我阿媽奶頭轉梗轉會轉啦你阿媽連奶頭都冇轉條撚呀

你咪又係坐睇中聯辦出post

Why

唉 我係咪真係講中晒呀？
其實點解要做網絡打手呢份工嘅？
你喺出面搵唔到其他工咩？
見你溝通能力都幾好，反應又快，應該可以搵到啲售貨員嘅工，每個月都可以搵唔少錢啵

售貨員好賺錢㗎，賣吓電器、手錶、時裝等等，做得好嘅話，每個月平均都有兩三萬港幣收入，無呃你，做售貨員好搵錢，又有尊嚴過做網絡打手，快啲轉行啦。